一人一個對肥婆既感覺

一人一個對肥婆既感覺

2016年嘅生化武器

外星人侵略地球推佢哋出去就岩

有啲好好人想同佢做fd
有啲想煎佢一巴

閪口閪面

經常偷食肉

我有兩碌鳩

肥

油

好撚西串
串過馬撚
'唉得啦得啦，知啦，點啊你'
仆街姣婆二零

好多肉

把聲好甜

抱住好似會暖粒粒

點定義肥定瘦

係

睇左做生粒粒

瘦咗會好正

大波波

肥婆=垃撚圾，賤過地底泥

肥婆應該強姦過我有兩碌鳩

美極

行撚開，唔好再

穩如泰山

鍾意自拍

串